美容業界警告政府：若不准復工將有激烈抗爭行動

在限聚令下，美容業3次被勒令停業。截至1月20日將停工114日。美容業界今舉行記者會，提出新建議的「閉環式管理」，並促政府批准業界盡快復工或設補償方案。若無辦法爭取，不排除業界有激烈抗爭行動。

為了爭取復工，業界提出更嚴謹的抗疫方案。教育局資歷架構美容及美髮行業培訓咨詢委員會主席楊慧君表示，「閉環式管理」以保障客人及員工健康為出發點，方案包括：嚴謹執行預約制並做記錄、每14天安排員工進行檢測、要求客人填健康申報表、鼓勵客人進行檢測及使用「安心出行」。除此之外，亦建議讓全港1萬間美容院成為自動「樣本收集包」派發點之一，以鼓勵市民進行檢測。

現時香港有1萬間美容院，僱員人數逾5萬6千人。香港美容業總會創會主席葉世雄表示，業界一直全力配合政府防疫措施，至今無出現確診群組情況，但仍被勒令停業，要求政府交代明確停業機制及條件。又批評港府沒有相應的補助給受影響從業員，絕不人道。故希望政府考慮以他們的方案作試點，平衡「業界」及「抗疫」的生存空間。他又指，若21號「死線」也無辦法爭取復工或補償方案，不排除業界有激烈抗爭行動，如絕食。

我屌 絕食

絕食咁激烈

好激烈呀點算

打劫！唔比錢我就！打自己！
問你怕未。

我警告你, 你唔好強姦我, 你再埋來我就用支棍破自己處

政府： 咁你絕啦

林鄭：

死一萬個人政府都唔會動容嫁啦

咁激烈

開槍打死依批暴徒啦

絕食死左佢地都wfc la

ON9

你班蟻民只係粒數字，我班膠官先係人命囉

以為係唔留力針清之類

絕食叫激烈？
2019年真係冇學過野

犯咗國安法

黑暴

愛之針呀

仲以為堵路

絕食咁暴力 政府真係好能京

嘥氣啦，激烈得去邊啊，難道會好似法國罷工咁誇張咩！

絕食

威脅政府 報國安

你搞到我冇飯開？！我就唔開飯抗議

林奠：我憑自已實力封點解要理你？

以後唔做女政府高官生意
應該有用一啲

唔好呀 絕食咁激烈 會輸民意

中國式抗爭
差在下跪

你話你係陳伯呢類 70,80歲 無咩做到
我都覺得合理

千奇唔好, 餓親點算

哇 咁暴力得唔得架

「政府搞到我冇啖食」

「所以我絕食」

咁連登仔有冇咩好既提議？

唔係以為絕食就唔係暴徒下嘩?

此行動違反国安法

餓死政府都唔會理

全面唔再同港女做skin care 到時同街港女嚇死你班仆街，仲唔夠激烈

動機係咩？

以為有咩激烈抗爭

報得國安

黃子華

林鄭︰XXXX會跌入示威者停擺圈套

絕食咁小兒科，幼稚園都唔玩啦，自己玩鳩自己

得把口，笑死人咩

中國式維權

消滅中共，美容救港

國安法呢

2021仲絕食

「絕食如何？絕食是很有威力的，除非你在威脅你媽媽。」 － 黃子華

俾d誠意請黎生啦

777:笑死人咩

用得絕食林鄭一定係你老母

If we burn. We burn ourselves.

777叫個滿漢全席套餐,坐喺你班傻閪面前一路食一路睇你地絕食

絕食你老母咪驚囉,政府笑都廢撚事

黨安法又要出動

有d 偷偷做
專比套票/熟客

門口唔開燈
係後面做咋嘛

唔揸正牌, 靜靜雞鬼唔知咩

聽到聽到幾個師奶有繼續做facial

美容雞大戰777

絕食咁激烈我係政府一定驚到瀨了

想睇

美容雞想借啲意減肥啫

有好多上門做

本身已經無飯開，你同絕食無分別
請on9少陣

罷工囉⋯⋯

反政府
拉得

以圖影響特區政府施政，已觸犯國安法

拉得

2百萬人上街都無用，絕食有咩用，wfc?

美容可以點激烈？

五大美容，缺一不可

激烈嘅抗爭行動：美容行業唔化妝一個星期

正苦：祝身體健康

笑話

我以為打佢老母還原靚靚拳

好暴力

想食tg?

凸狗話你哋係唔會得逞嘅！

澳洲：反中，我帶隊！

中国：不排除中方有激烈抗爭行動，如停電。

十二小時絕食
晚九朝九

今次港共仲唔要跪低!

返黨安法 拉得

終於識反抗

絕食叫反抗

減肥好暴力

癱瘓社會運作，係咪可以打國安熱線舉報

點激法 用d 化妝品掉鳩班狗官？

美容雞

仲以為自己毁自己容

唔係除非，係如果

D美容撚簡直係社會垃圾
讀多d書提高下個智慧啦絕食

之前汽油彈都冇用
絕食鬼理你咩

200萬+1 都未理過啦
激烈

我每日絕食9小時

罷工咪算囉，唔洗絕食咁激進喎

唔化妝？

-0-0

究竟熱狗定佢地嘅抗爭行動會激烈啲

拉得

好過之前，以為個個幾座金山未開頭，吠二下都好

佢地2014年訓到而家?

支持

2019年訓左成年定點

美容狗 :

去政總/禮賓府痾督屎黎睇下先啦

國安法Ready

7婆一定把握機會俾佢哋復工
然後話：吶，理性訴求係會得逞嘅

都冇得開工，已經係罷緊啦

唔幫達官貴人做美容

777: 好L驚

港共政府：noted with thanks

激烈到呢

哦

屌你老母，呢個真係好撚好笑

想搞亂香港？

癲起上黎我自己都驚

起碼拉埋其他行業，餐飲酒吧搞番個聯合記招加遊行啦

wfc

用脅迫手段

呢班垃圾都係絕食死撚左佢

自己自願配合港共打壓自由既措施,自己唔撚識靜靜雞開黎做咩

香港人唯一優點(都可以係缺點)就係變通,唔跟規矩做野

好撚激

（二）對香港特別行政區政府或者中央人民政府制定和執行法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果

法律就係要將一個人訓練成咁

激光脫毛有激光

又收左美國錢攪事

唔好餓親丫
你咁樣我好驚架

高官都有私人嘅幫自己做啦
𠵱家出嚟嘈嗰啲係cheap cheap韭菜啫

所以要用捉不到的紅線

你絕食累低咗 更加唔使營業
而且係你自己了斷
政府表示慳返唔少

嘩
勇武絕食喎

絕食真係最撚戇鳩嘅請願/抗爭方式
點會有人用傷害自己身體嚟要脅人㗎姐
人地一條毛都唔會你因為你唔食嘢而少囉好冇

港🐖
抵你哋無工開

佢地仲停留係10年前既香港

On9，我教精佢地，全部加入建制派，選個主席做埋議員，巴結譚耀忠，俾多d油水建制，令關係千絲百縷，到時唔駛絕食，公開屌政府幾句佢地都驚到瀨屎

攞閪到不反咩

好想睇吓

仲同佢玩絕食
自焚班狗官都唔會理啦

實比7婆譴責唔會屈服激烈手段
然後又驚国安法唔敢屌

絕食咁撚暴力？犯國安法喎因住

絕食on99，狗官更開心

唔撚信班美容妹會同你絕食

港共：好啊，下輪保就業派少幾千萬

之前好似有人絕食 絕到暈都冇人理

垃圾美容業

死左佢囉，每日150新鮮支那人會輸入返黎

diu

笑撚死 不如唔開美容業
畫花自己塊面

最擔心你絕食嘅只係你老母
以為林奠真係香港人老母咩

笑撚死, 激烈行動 ? 奴隸憑什麼有激烈行動 ?

唔通整容咩

絕食=威脅自己老母渣 政府wfc

支持美容界絕食抗爭

出動到激光 面線 粉餅
比我係政府都驚

政府：你老味全體扔洗甲水我都未撚驚過，我話知你自焚

意圖推翻政府

美容院原來成行都係獨派

大把槍，一人一支槍射鳩你

好耐無見過四眼仔GIF

標題

內容

美容業界想暴動 快d用國安法拉9晒佢

美容院爆過喇 唔好當政府傻仔

絕食
對付你老母就得

基本盤要表態啦，自我審查，咁美容業宜家可以唔駛搞記招架啦，明知政府無咩實際回應

癱瘓政府運作
國安出動

呢個時候就唔好冷言冷語喇，雖然真係好笑
美容慘，酒吧、健身、旅遊一樣咁慘，飲食亦半慘，所有行業係應該團結起嚟去對抗，而家美容業起碼有個聲明表明會抗議，即使手段係廢，都好過乜都唔做

激光槍？

好過咩都唔做

其他行業應該一齊做

好心連登唔好咁厭世
其實好倒米

期待！

一齊唔幫公務員做FACIAL?

大陸人閒閒地都自焚啦

二百萬人上街都未驚過

化妝妹裸跑！

同其他強制停業嘅鋪頭一齊執笠

反正日日無得開都蝕錢

不如狠心d 執左佢

無啦啦多幾十萬人失業

個連鎖效應政府仲驚過你

收左美國佬錢搞事， 拉晒佢地。

林鄭嚇到標尿

本身已經罷緊（冇工開）

佢蠢咗啦 唔識搵多幾個人接力

光復美容 行業革命

又話冇咗攬炒派就經濟增長，已經冇人阻頭阻勢，民建聯又幫我哋向政府反映，點解都要搞成咁

反送中時個老人家

嚇到個心離一離
咁激烈得唔得架

汽油彈？

香港人抗爭果然係個笑話

美容界暴徒 食完tg 再做美容

仲以為咁勁可以護膚品溝炸彈

放心 政府200萬人都未驚過

美容院全部結業當打尿震

汪明荃：屌，嚇死人咩

已經無飯開仲玩絕食

我真係好撚驚呀 你呢？.gif

咁似 Star Trek phaser

真，仲夠膽咁樣出聲已經好難得，笑完我覺得應該支持下

笑....

抵撚死，絕食飽佢啦，19年唔罷工，依家玩絕食

仲以為火魔，原來係絕食，嚇死我咩

林奠條八婆理撚得你咩

以為佢淋高官化妝水添

可惜佢哋搵民建聯幫佢哋

之前班人明明好大聲講

政治唔關我事
你哋班友唔好阻住我返工

班狗到時會唔會捉晒班美容妹返去洩慾架

絕食

快d

我想睇

一堆人一齊餓暈左其實都幾壯觀

絕食
你自殺都唔柒理你喇
2019瞓撚左成年？

你又唔係大商家佬⋯
又唔係大屌花農
理9得你死

最激烈將你地老婆D個人資料放晒出黎

絕西，食都無得你食真係夠絕啦上街都唔敢垃圾，真係唔餓死都無用

收檔啦，諗下舊年邊間有身體力行好過啦絕食

今時今日港共暴政
唔激過2019或同級抗爭佢都會當你無到

黃屍暴徒

好黃 好暴力

分裂各家，捉曬美容雞

絕食咁激烈
嚇死人咩

絕食同自焚一樣咁on9
就算死佢都唔會理你

鼓勵用安心出行已經抵俾人笑啦

睇想燒鋪頭多啲

冇得做正職 就嚟連副職都保唔住

二百萬人上街？

係咪收左美國佬錢

To be honest, 而家呢個時勢，要政府聽民意其實搵建制係有用過搵民主派

我：哦

政府：

每日夜晚6點後絕食

絕食得我乜都得
死廢中

你又肯定係同一班友咩
唔少美容手足你唔知姐

對住個港共極權軍政府仲絕食
完全係未進化

嘩屌 咁激烈

絕食..............

挑

成班暴徒諗住搞亂香港？
而家抗爭威脅政府？
係咪想分裂國家？

雖然同情,但絕食.....笑左

笑死人咩
絕食叫激烈？餓死咗都唔會理你啦

幾百萬人行出黎政府都唔理
你絕食政府會理9你？

其實真係好呆居
超市好多人就得
酒樓堂食 成間鋪多過10個人既都得
但做gym/美容業果d 可以1對1既唔得
政府logic一流

本來成篇野都尚算正常，最尾講絕食即刻柒撚晒

係倒退 依家舉下標語都話犯國安
只有傷害自己班狗先唔會阻你

當初反送中美容業有冇出聲？

班美容雞當減肥姐屌

嘩……要脅政府wo…仲唔報國安拉人封艇

快撚d絕食死撚咗去啦，美容狗

全部犯國安法,坐十年都有之

2021

我當堂嚇一跳 然後得啖笑

係咪有自焚睇

食屎啦美容雞

我都覺得一齊執笠係現時一個比較可行嘅方法，而家咁嘅經濟環境，呢啲行業罷工都唔會有效果，咁等大量美容院、酒吧、健身室一齊執笠，市場湧現一批失業人士及套票苦主，睇下個社會會點

幫達官貴人做嘅美容院唔會財困
財困嘅美容院本來就唔會有達官貴人幫襯

嘩嚇死人咩

以為自焚，原來係絕食

政府：上年玩成年我都唔跪，我要驚你絕食

威脅正苦犯國安！

絕飽佢!咁撚OＮ 9 仲玩膠玩自殘!

激烈過激烈的海膽

快啦好想同去做facial

咁如果我哋而家淨係笑佢哋，否定佢哋係受害者而拒絕聲援嘅做法，咪又同當初佢哋冇出聲冇分別

點激烈呀美容雞

應該團結個陣無人團結
依家火燒到埋身 搵鬼彩你

長毛20年前都絕食喇

美容業你地坐左幾多年？

政府:閱

講得啱呀 2019年呢班人話人地搞暴動架嗎
話人地出黎係爭取係搞亂哂香港呀嗎
重點而家呢班人係迫啲客裝安心出行黎同政府講數去復工，做政府爪牙去打壓人地自由

利申 同行係受害人都幫唔撚落

停工餓死同絕食餓死有乜分別？

上兩年瞓𠹌左

林鄭：黎明行動果幾日我腳都唔震下，你覺得我會驚你班美容妹？

好想睇班美容雞有乜激烈，係咪見公墓員都係咁sale 佢plan

除非死一萬公安

阿媽標仔參, 邊個比贖金 ?

總有港奸

無產階級革命
起來，饑寒交迫的奴隸！
起來，全世界受苦的人！

正，政府幫我地攬炒班仆街，咁撚鐘意番丫啦

無開114日 都會出糧比員工？
租照交 糧照cut
同失業無乜分別

激烈嘅抗爭
捉林鄭返嚟
去化妝化到成隻Winnie the pooh咁

美容業界喎...我以為上下齊心 講到絕食咁激

可能用部彩光機射鳩D狗

快d出防暴隊

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

自焚未呀?

係冇分別架
但係佢哋都係自己攞嚟
同情心有限
要同情我都同情咗班手足先啦

例如放火燒自己😂😂😂

等好耐喇 幾時有漣漪效應睇

2021嘅激烈行動係絕食，come on

做生意包賺架？

掉汽油彈先再講

無晒反對派都無飯開？天理何在？
又話聽話就繁榮穩定嘅？

國安唔做野??

Exact7ly連登就快變左打壓人反抗政府的垃圾堆

絕食係最無用既抗爭方式

可以做天使

又話要攬炒

繼續乞食啦美容業

笑死 絕食

斯巴達勇士

好激

過左2019仲絕食 訓撚醒未 絕食對極權社會零傷害 自損100

員工一日唔失業，一日都有個假希望，執笠就一了百了，而且而家失業率條數的確係唔計班無薪人士，要多人失業，經濟先差，經濟差我諗係對港共其中一個打擊

d美容page已經話美容院21/1會開，可以book期做facial

唔知點解佢地咁老定，今日先又黎100單確診

咪即係班友本身係藍屍嚟囉
藍屍就抵撚死啦

開工無罪 抗爭有理

啱啱相反，仲記得當初反送中，一堆美容院話手足阻路，黑暴整到周街tg 放題冇客，而家手足拉晒，出來絕食？

Hahaha

唔化粧出街

我入黎諗住睇下有幾撚激 屌你絕食 笑撚死人咩

佢地搵邵家輝協助

幫777 打botox 入血管，會唔會過激。

好
火魔！

擺明係笑緊班美容藍屍啦

狗官局長：我每月照呃穩袋三、四十萬，你要絶食要死就快啲去

你班黑美，攪亂社會！

就咁search 都有啦 參加過三罷

香港美容化妝工會 Hong Kong Beauty and MakeUp Trade Union

佢地咪比連登仔當condom
之前就手足手足，社運過後就美容雞飛雞

各行各業都屌幾時無人出聲平衡時空？

絕食俾d創意再返唻啦

林鄭一路食飯 一路睇住班人絕食 一路笑

每日輸入至少150隻蝗蟲+官商勾結，地產霸權呢！

係唔包
但不合理地被強制停業又冇補助，唔係因為冇客賺少咗而不滿喎

呢個時候就要做花生師啦

美容界有組工會參加三罷你有知唔知？
唔知吖嘛因為你眼中個一堆美容院藍就等於成個界別d人都係藍hahaha

洗唔洗咁激進咁暴力呀

笑死唔笑死

遊行

之前旅遊巴司機慢駕遊行喎又唔見有人幫
你唔做柒嘢邊個得閒笑你你唔好去幫飯民平反下？？

身為同行都忍唔住笑左

美容院有激光，鐳射機，坐幾多碌?

絕食把自己看得那麼高？

一聽到絕食,嚇L到我瀨尿

你可以用絕食嚟嚇你老母, 除非你覺得淋奠當你係佢嘅仔女

睇多啲新聞啦柒碌無人出聲都講得出

係由89瞓到而家

幫柒婆毀容

白髮長毛真係笑撚死人

外國晨早有Anti Lockdown protest 抗議所謂防疫政策剝奪自由人權同生計，香港人如果真係追隨自由人權，證明香港人值得有民主自由，其實應該各行各業同失業者連結起黎發動屬於香港人嘅大型anti lockdown protest，抗議所謂防疫剝奪生計剝奪人權

要脅政府係唔係可以用國安法拉佢？

支持各界出嚟激烈繩食

你為幫而幫定係你就係美容業？

唔講以為自焚...

已經好過cctoy得個9UP

絕食係無用架，喊口號港共就驚

我見到樓上美容院偷雞做生意喎

順帶一提 呢班美容界人士全部藍屍嚟

今年開始執笠炒人其實老闆最著數

長期服務金係計對上12個月平均人工x年資

上年停業咁多日咁多npl 平均人工可能得幾千

長期服務金慳番唔少

佢哋係來搞笑㗎

脅迫政府 犯國安法

你地死晒就益左淋病

師兄，旅遊業同健身業都有開記招屌過

仲以為自我毀容

自焚啦屌

認真，唔識轉行？

平時靠美容雞呃人搵唔少

冇讀過書又自稱美容/學業顧問，都唔知想點

真係笑左

777 DLLM

唔會恥笑佢地
呢鋪擺明係柒婆累全港

點解飛髮俾開，美容唔俾開？都係差唔多距離

點解無人幫佢哋嘅？？？

珍，美容都有唔少黃院啦，個個又屌曬成個美容業界

睇到最後見到絶食真係上一頁咗

笑死入嚟仲諗住睇有幾勇武

咪再請過 condom姐

嚇死

還掂冇錢開飯都被迫絕食，把心一橫索性命都唔要嚟控訴正苦，好激進，支持警察打死晒啲激進分子

Ummmm 佢地見到二百萬人遊行都打
醫護/公務員罷工都輸
美容業算什麼?
以為自己係咩?

堵路，火魔？唔係就收皮啦！訴求係返工？政府唔畀wor

其實有美容化妝工會喺612後成立咗

要復工無咩問題既
不過就玩出賣個人資料同DNA去換取返自己開返門

都仲有班人覺得無問題 唔好玩啦

係咪搞錯少少嘢 點解唔警告武漢肺炎而警告政府

快撚啲

Cut單糾紛怒火刀客血洗有線<呢D先係抗爭行動

正苦會縮嗎？

講出黎都唔怕人笑

威脅政府

我好不安呀

全業界唔化裝出街？

用抗爭呢兩個字已經死左，呢世都唔洗再開

笑到仆街

我提議就係大家等死
政府搞出黎既
亦都係大家想見到既攬炒
唔通仲話咩馬死落地行依d閪說話

轉行咪得囉

係度團結威脅政府。
其他人有樣學樣點算

有組織反政府政策

我好不安呀依家

絕食真係好暴力呀

講真而家復工俾我係客都唔係好敢去
啲職員一定chur到你盡話要join乜嘢plan乜乜乜

我淨係想睇人仆街
你地前幾年都搵夠啦

唔駛做 全民炒股all in QQ tsla

睇清楚班人係咩人先啦!

美容業界帶頭反香港政府

美容業點會冇出聲

絕食真的好激烈喎

早幾日先有單

絕食減肥

我諗呢個「香港美容業總會」的確唔係黃
不過佢話美容業界冇出聲就唔太公平
因為業界唔淨止得係個香港美容業總會
都有支持運動嘅美容工會

點可以咁自私架
要全民抗疫呀

以樣驚d

暴動

平時揾班美容雞出去呃人已經揾唔少啦，依家咪自己受返囉

政府嚇到震晒，但係一聽到你話絕食當堂鬆一口氣

個個擔上山都食幾個月

反了 全部送中

一陣轉個頭個正苦咪借力打返市民

三罷發夢火魔啊笨
唔開花正契弟

犯國安法，拉得

都無飯開同絕食有咩分別

拉埋健身界啦，咁先夠惡

係 頭幾頁成班一沖入黎就美容雞美容雞
有好多黃嫁 有夾錢登蘋果廣告嫁
美容業只係一個統稱 入面有好多唔同工種嫁
睇野咪咁窄好冇

係咪靜坐上街食黃店？有板你睇，冇用嫁喎

絕食抗爭同自焚一樣咁on9

你話比我聽葉世雄係黃??

佢唔係搞埋D 圍喂為組織搵着數??

再唔復工
唯有響應特首呼籲
拉隊上大灣區搵工

橫掂都冇工開冇得食 咪表演絕食

入到去還押100 年個陣比你坐三年老虎凳都仲得, 絕食

死廢青咪攪事啦 收左美國佬幾多錢呀

人類史上最戇鳩嘅抗爭方式

唔係想撥冷水，但絕食抗議只對民主社會有效，對黨共呢班畜牲，你就算全家絕食死晒，班畜牲都唔會望一眼..

縮番入老母閪啦得你唔知有炸 重咁大聲

國安法出動

林鄭&鳩官 : 你哋絕食, 我個銀包係唔會小咗錢架

一直都諗唔明絕食呢個乜鳩抗爭嚟
死果個係你，個當權者不痛不癢大魚大肉

大和田要出現了!

你唔絕都冇飯食嫁喇

睇死正苦又派幾皮俾美容狗

兒登冷氣軍師全面進場

我點解要支持佢地?

到時會唔會民建聯出黎帶領絕食抗議

我唔妥你 我自焚

國安出動未 班美容撚反對政府施政

扔火魔先係最低消費

咁激烈
國安法侍候

其實呢d工會幾十年前已經有，全部都係有權有勢嘅人掌權，佢地又點會黃呢但重點係反送中衍生左好多行業底層嘅人組嘅工會出嚟 你又點可以單憑藍公會話成個行業都藍 ？？
你呢幅圖上面有好多行業都衍生左員工自組嘅黃工會喎
唔通醫管局為政府奶鞋底，咁多個醫護工會就係藍？？？？

咁激進為乜
大家要同心抗疫
你死你事
唔好因為你要死就搞到大家

因為我想睇共產回力標，社會主義鐵拳呀
我支持佢哋絕食!!!

國安法拉得

又墜入圈套

手段係乜唔重要

最重要係你想要脅政府

真係國安法拉得

message noted.

絕食最心痛嘅只有你老母，政客wfc

經過過去一年咁多事你仲覺得有用咩

Pin this

全民卸妝

國安就黎拍你門

美容雞邊捱到

我就係要嚟一個真正起義 推翻政權

仲有呢班藍屍要大家用安息出行出賣個人資料喎

有用嫁咩

激烈的絕食

引起仇恨？

全行員工集體賤價沽港樓

樓價跌，政府最驚

我都有朋友深黃開美容院!完全明白佢地手停口停.

但係同呢個會走出絕食扮做野,就因為佢敢同政府say no 我就要支持佢係兩回事lol !

如果呢幾條友喺手足需要人幫助, 香港人需要人支持既時候, 佢地有行過出來, 唔好話支持, 有出過PO 講句公道說話既, 我唔單唔會笑佢.

但係呢班咁既自私自利既人, 當日選擇沉默, 回力鏢今日到了,

絕食? 笑大人個口咩?

美容工會並不等如 " 聲稱" 要絕食既呢一個囉!
希望你了解.

有幾激？

No......

不如開盤估下你哋無工開冇飯食死快啲定絕食死快啲啦？

不排除進一步接力絕食

林奠坐係迎賓館睇住黎笑
慢慢絕食

"聲稱絕食" 香港美容業總會 ( 藍) 不等於 香港美容化妝工會 (黃)

本身冇工開都絕緊啦

呃Package呃到月入幾十萬一個月果陣唔叫窮?

真係當政府係老母
你絕食得你老母會驚

要脅老母係有用的

激烈抗爭係咪即場幫人落妝

出到自殘身體咁撚激烈

絕食呢啲傷害自己傷害唔到林奠
條臭閪都唔撚會理你

所以都應該支持佢哋嘅

聽到都覺得驚呀

無論你點維
維點你論無
都係一樣

呢次真係他朝君體也相同

咩行業都有黃有藍嫁啦
屌一個行業真係好On9

嚇L 死人咩

共產黨：哇我真係好撚驚喎

好嬲

公道d講，

美容業雖然所謂抗爭招數搞笑左d

但最少好過酒吧業為左解限制，竟然去奶政府屎眼要求客人裝安心出行咁仆街

200萬人 唔理
好喇, 集合民眾, 用工會名義, 組織工會熱潮開始
然後個時其實都再試過, 搞聯合行動,
但政府都係WFC

所以而家, 其實結果根本一早就知, 根本哂氣
好似早幾日酒吧協會個D咁 做到死求爛求 跪地求存呢D
可能先會施捨雞碎咁多比你 (就算咩抗疫基金, 你有眼睇係咩事架啦)
呢D就係而家當權者既真面目

不過我始終都欣賞仲會特登指責政府既工會 (不論藍黃)
當然如果係做戲 扯貓尾 例如D 19建制/奶共派個D就收收皮

大笑左

犯國安法wo

美容都有用呢招瀨 仲迫員工強制檢測

多謝提醒

他又指，若21號「死線」也無辦法爭取復工或補償方案，不排除業界有激烈抗爭行動，如絕食。

21號「死線」?
拜登正式就任美國總統

到時,你地的任何行動,在政府眼中都係「叛國」「賣黨」

同fitness/邊爐/party room一樣

有幾激法？莫非係以後唔同班高官權貴通淋巴等佢哋容易病親？

btw 其實而家無生意停哂工都同絕食無分別

一日最衰都係垃圾政府啦 唔撚做野

你準備好絕食未

好得人驚

斷食定絕食

我理閪得佢藍黃，搞亂政府咪得

反正香港都已經屬於共產黨，我點解要留個好嘅香港俾佢先？

反共追求民主自由原意就係要政府聽民意，班美容業界嗰時有冇出過聲，老老實實大半美容公司都係藍，佢哋覺得政府唔應該聽民意，又要政府聽佢哋意見，呢啲抗爭行動只係自私自利。

Btw，絕食，連集會都驚犯法

算把啦
激烈一早出撚左黎

大陸追幾千蚊工資都自焚啦，絕食。

嚇撚死咩屌你老母

始終都係恐懼撚問題
大家遊行示威唔驚黨安法
但係一個武肺真係少好多人

美容業有黃工會出過聲嫁
不過呢個工會係藍隨便屌
最好真係絕到死左

有國安法

DLLM 好激烈喎 嚇到瀨屎

收美國佬錢搞事？

根本係啦 除咗各行各業 淨係口罩令同限聚令都要反啦

素顏抗爭應該嚇到唔少人

全員下海

2019 年之後香港人都應該清楚，香港得地產商係有話事權，唔好有無謂既幻想。

支持
題外話其實呢個主題分分鐘仲多人參與，講咩反國安法反而無人理，有少少悲哀

咁激烈
絕食即係反對政府施政啦

啲美容妹好瘦㗎喇喎

無工返無糧出
無錢開飯所以絕食
好合理講得通，一舉兩得

抗爭就放 T.G 及棍亂毆，拉哂去新屋嶺慢慢整治，到時睇班女仲敢唔敢 !

夠膽對政府有不滿 有違國安法
就算絕食餓死左都要起返出黎鞭屍

唔好話絕食啦，你絕子絕孫，政府都未瀉你啦。

如絕食

你話著紅bar紅㡳係政總屌頸先算

絕食有用就唔會咁多人坐監啦dllm

聯合埋酒吧健身飲食一齊
幾萬人絕食可以入健力士

唔會跌入圈套

冇飯食，威脅到基本生存，係大部分人嘅公約數，只要個focus 同主題係anti lockdown /我要開工，咁港共以國安法為借口鐵腕鎮壓就只會招致更大反抗

一齊絕食
開始明明地班傻鳩點解冇工開

國安法侍候

我 唔 食 嘢 ！

社會上一小撮..唔可以代表香港大多數既..
繼續搞上門美容咯..唔夠客咪接埋麻甩佬單..

訓左幾年

上年咁激烈
林鄭都無驚過

絕食

相信係為左唔想影響人返工，所以揀絕食

中國式示威

其實全港美容院一齊當政府臭四照開門咪得
唔通真係3萬隻狗出晒嚟封舖咩

哇激到

條仆街坐監未

更加唔使講繁忙時間黨鐵逼過豬籠
可能政府同病毒講掂數唔會搞翻工人士

係 反正係反政府，無任歡迎

陳伯變左激進份子

要脅港共
犯國安法

其實點解絕食會成為抗爭行動？
絕食根本喺最on9 一個方法。

好似坐幾個月

唔食飽邊有力抗爭

駛閪絕食咩
糧都冇得出
有閪飯食

記得食返野既時候，6點冇堂食

咪就係因為關乎到自身利益
所以借藍屍打政府 推呢班藍屍美容雞上前線

拎d cream掉鳩佢都好d
絕食 損敵0 自損1000up 仲要俾人笑鳩/無人理

食都冇得食

黑社會所謂先幾個月，dklm

有錢齊齊搵

DLLM 火魔先啦 激烈？扑野呀 美容雞

絕食 = 打擊藍店 = 分裂社會
美容業涉嫌違反國安法...

警咩告政府吖
唔見死到臨頭 都唔識抗爭 罷工
慳返啖氣轉行吧啦

面對一個咁好拉攏新淺黃既機會
連登仔......緊係繼續笑鳩佢地
孤立自己

只要無飯開到一個點，冇人再講和理非，新年左右一定有抗爭

班美容G 當黨安法流架？

咁又點？ 好過唔出聲

咁激烈得唔得㗎

絕食只係反抗自己腸胃需求
唔算係反抗唔比你做生意果個

淺黃定深藍丫? 幫完佢, 佢仲走去同人講佢成功爭取, 多謝獻世派.

梗係等佢地感受到共產主義之鐵拳, 咁先會變黃家嘛!
不過, 到時應該己經移左民做緊外國人.

絕食

你絕育都冇撚用啦 垃圾

agree

鼓勵客人進行檢測及使用「安心出行」。

你去拉攏下啦

港男懦弱廢唔係今日嘅事

新淺黃原來係為左生意奶林鄭鞋底支持強制安心出行

真係幾黃喎

大笑

係㗎，所以講到尾我都支持佢地咁樣突個頭出嚟，為左生存重新點返著團火真係好順理成章又夠noise

冇錢開飯絕食算

邊個諗出黎？

非黃店嘅服務業唔抵可憐
反送中大大聲話冇遊客黎影響經濟，而家呢個就真係影響啦

嘥氣啦，有國安法

激烈地屌你老母

出世嗰陣個腦係咪漏咗喺醫院
絕食從來都唔係一個激進嘅手段
仲要而家已經係2021
都仲以為個極權會聽你意見
你咪繼續絕食囉
佢就坐冷氣房 鋸扒飲紅酒
話撚知你絕撚到死啦

唔知係咪民賤聯同工賊會教佢地呢的就叫激烈?!

美容院仲要整埋樣本收集，咁咪仲多病毒

HOLD多你幾個月咪強制性絕食囉, 洗乜咁心急依家絕呀

反對港府政策，拉得

20年前....

醫護講封關個時你班人係邊

依家激烈行動咪又唔係叫政府封關

政府係鐘意無限輸入

執左去啦

雖然唔爭氣笑咗但係佢哋真係好慘

你話以後唔化妝就話啫
你地素顏出街，我個日就絕食。

無魔法都唔叫激啦下話

美容業工會班撚屌9成都係藍色廢老 今次終於針拮到肉啦 笑死

當初有人爭取權益嘅時候，你地睇唔到，
當初有人意識到政府冇能選擇反抗時候，你地選擇返工搵錢唔關你地事！
呢一刻，你地身受其害唯一武器就喺對方嘅良知,!
直接啲，點解政府要理你地？
搞還搞 抗議還抗議！唔好阻到香港人返工

咁不如直接開門做生意，
無視禁令就得，絕食？

點都支持
哪裡有壓迫，哪裡就有反抗

唔好玩啦 十年前咪即係2011~2012左右 符合時間線嘅社會事件應該都係得菜園村同反國教 絕食從來都冇理過

只有坐監個陣絕食先係激烈行動，香港

好撚驚阿，屌你老味

好多離地 藍到痴孖根 搵錢至上
不屑年輕人搞事
到拮到肉 咪先知發聲係幾可貴

去搵 香港化妝品同業協會 網頁 ，睇下d乜柒會長顧問仲有幾多前高官同而家位立法會議員 撐腰

政府一定比美容業開門先 ，酒吧業協會就黃既所以政府彩撚你都有味

激烈抗爭 做戲就有

拉 國安法

違反國安法

有幾激烈，我以為佢地會威脅要集體做雞

依家仲有咁天真嘅人
佢哋餓死班狗官仲開心呀，香港少多幾個返政府人士

繼續幫官商勾結嘅地產霸權，炒樓炒舖嘅業主/大陸佬炒家交租啦⋯⋯

留係屋企慢慢絕食啦
加油

絕食
不如打小人啦
咁撚戇鳩真係抵個政府撚你果行。

呢句真
幻想下，如果全港食市，美容，會所，酒吧⋯，全部唔理政府照開舖，
唔理一枱座幾多人，做生意到十一二點等等

到時個情景會點？
政府有冇足夠人手去封舖，又要有幾多差佬去封舖？
真係不可想像，我諗電影先會見到

好多支那女人做美容狗同按摩
乜班藍屍體咁撚激進呀

好多美容按摩狗都係支那藍屍體

絕食定靜坐?

地獄

佢地為左有得開工
跪低強迫d客用安心出行

要有心理準備返左工都冇人工出

柒撚到 想唔想縮返入你老母個閪到避一避風頭

希望唔好鳩up

好驚呀絕食

點解唔開返檔做生意去公民抗命

個個老闆級 R 抗疫基金

點激烈

黑警: 激烈！？用陰道攻擊我呀？唔怕呀，黎呀！

如果有美容業界既朋友
不如問下條友係咪on9
教人屈膝卑躬 都痴線

想睇下會有幾多人參與絕食，可以令我哋強大到離哂地既特首會用眼尾望下

一齊唔交租申請破產好過絕食LA

又安心出行
都話死因係個app 廢

裝左用左都係廢
唉

激烈到我都想見識下

成班人瞓咗

大陸速遞員都識自焚

絕食

好激烈呀屌你老母

佢應該係30年前做既野冇做到既結果
WFC 拿拿聲絕食啦屌你老母

激烈？成班女出去做雞呀？

本身唔想blame the victim但點忍笑呀大佬
絕食

個聲明話係鼓勵啫，佢哋都心知強制仲衰，分分鐘大量客走人

啱呀，齊齊唔交租聽執笠算

做得美容就唔怕去做雞啦，學人抗議？我支持第日政府清算佢地，趕晒佢地過英國囉，橫掂英國果邊咁需要果啲咩美容美甲

哇屌 美容界唔撚食飯
巧驚驚阿

大陸省市領導抗疫不力都要下台，香港作為大橫區一個城市凸狗應一視同仁立即下台！

三十幾年前北京啲學生都絕食，最後點

笑死人咩

呢班港毒美容雞搞亂香港

係屋企絕食？

死幾個鳩官佢地就會動容

最可怕係經歷咗咁多野之後，所有人都好似無進步過咁。

想睇美容界仆街好耐

激烈：絕食

啲美容都係賣套票架啦
有冇得開鋪做facial同你班吸血鬼賣唔賣到套票根本兩回事

絕食上兩年佢哋真係瞓咗
就算係7婆面前自刎佢都係唔會理你哋
佢只係要雜種條嘢去含去啜去奶

如果絕食有用的話，抗議示威來幹什麼？
抗議示威有用的話，三罷火魔來幹什麼？
國安法 拉！

1年之後。。。

美容總會： 我地絕食
777 : 任何人以威逼手段影響政府施政，或以任何形式使人憎惡政府，都是不得人心，將使用國安法拘捕。

美容業：推出網上斷食撐政府抗爭美容療程， 5天瘦面30% , 代言人： 荃阿姐

睇嚟你唔知道拉攏係咩意思
如果佢本身已經唔 buy 呢個app 唔親政府
咁就唔係叫拉攏啦清

你要壯大自己勢力的話
好難避免有呢一類群體加入個喎

再退十步咁睇
下下教條式行為主義同單靠黃圈內需對我地無好處

你唔資助我，我唔化妝出街

佢地以為淋奠真係香港母親

全港美容雞唔化妝出街
嚇死你班港官

唔比你開工都冇錢開飯啦 絕咩食

好暴力好痛

我以為劃花個客塊面添

😦😦😦

以為堵路塞鐵

林奠：你唔開工都無得食嫁.. 任何激烈抗爭行為迫使政府妥協都只會徒勞無功

On 79

絕食有用？你去睇下依家坐係政總門口嘅甘神父

要脅政府
係咪可以引用國安法

唔比你復工你都準備含家絕食架啦

777: 絕食死左仲好，唔洗理你哋

我以為集體整容

咪就係 笑個受害者做咩

整到個個同林奠一樣，嚇撚死你

香港有國安法，怕你條毛

點解唔跟連登仔風向移民啦

香港靠你哋喇

自己做老闆囉

國安法拉尻你班美容L

真心唔明抗議絕食係邊個一開始搞出黎

仲以為用激光laser射爆班狗官對眼

國安仲品做野？

二百萬人、抗爭打咗半年，政府無跪過
唔係以為唔食幾日嘢可以逼到呀？

2021 年啦

仲咁天真

我地姐妹想順便試下斷食姐

日日上街頭都唔理睬你絕食?

好絕呀 一定支持藍屍

絕食是很有威力的，除非你在威脅你媽媽

如果係有真民主同自由既國家就有用
係面對極權軍政府就算鳩數啦

柒婆表示：哦

而家唔係政府逼到我哋冇得食，係我哋自己唔食！驚未？

你啱

國安法

嘩屌你老母絕食真係好激烈

有幾激？！
睇過

絕食對極權政府唔work
佢重多謝你自殺

2021年都到，絕食真係人唔笑，狗都吠

頭幾頁全部都係冷嘲熱諷

甘地?
但人地對住既係文明大英

垃圾發脾氣啦

Cls 你真係要落地獄

絕食都要拉，已經危害到國家安全。

呢招對自己老母先有用

又出嚟搞搞震

哦 抱歉 原來出來絕食
打擾了

絕食..養小個..

原本唔幫手就係想餓死你班人 點知你哋走去絕食 啱哂佢哋心意喇
呢啲咁「激進」既行動 啲藍屍黨報實拉去政治度標簽佢哋係黃絲搞事 未搞就好快收皮

李私煙絕食絕都死撚左
港共聲都冇聲過

學黃子華話齋 絕食係得你老母心痛

黎明行動啦

點解佢哋會覺得咁會令柒婆驚

我討厭政治

佢地係精人出口笨人出手， 出完聲引人做， 自己唔做

歡迎永久絕食

永恆不變

咪就係， 人命算什麼

唔係話潑冷水，19 年用過唔work 就咪再用

美容業之前抗爭冇出過聲，冇諗過一齊解決或嘗試解決根源問題，咁而家....

好撚驚呀屌你老母
wfc

政府彩你都戇鳩

再嘈就國安法拉哂番去

你地而家知撐政府有咩後果啦？

差d比佢嚇撚死

激烈行動係咪唔化妝出街？

你咁講全部行業其實都無影響
佢地都可以偷偷做

到時執一堆 D人買左package用唔到又嘈一ROUND

絕食 港共wfc

講左1000 次, 人係中國就大把, 數字從來唔重要
重要只係利用價值, 你有利用價值個陣, 佢會奶你鞋底
冇個陣, 佢當你係塵

本身都唔係處

而家係又想要資助 又想要復工
再加瀨政府叫啲客裝安息出行
再配合埋政府迫啲員工做檢測

要向自己既脂肪同個胃宣戰
抗爭仲可以減肥 一舉兩得

依樣先係最撚屌
自動出黎話會配合安心出行
淨係依樣我支持佢地永久停業

絕囉柒頭

做援交抗爭

威脅政權 拉得

唔化妝出街
嚇死你班仆街

國安法拉鳩成個業界啦屌

激烈成點啊美容雞

原本仲想Call國安
點知係絕食

咁旅遊業做咩好?

唔好咁激啦
激嬲共產黨喇

想犯國安法？

即刻用國安法質佢地食餅

可能你話你撐警個成效會高啲

行動升級接力絕食（放飯）

煽動顛覆國家政權

當年三罷都唔捨得攪，現在俾人三罷左成年都真係⋯

去食黃店買報紙抗爭囉！港共表示好撚驚囉

睇錯141日

美容業界違反安寧
意圖顛覆國家政權
違反國安法！

其實政府叫百佳/惠康/超市捐D 食物出黎
攪D 食物銀行係18區等失業人士拿啦.

無錢食飯都係抗爭。

其實係無錢開飯
轉行啦

絕食真係好撚激進

算唔算係用激進手段阻礙政府施政好不安

笑死

正苦笑到最後：啱曬餓死撚曬佢地，等佢地連做隻飽鬼都唔得

加多個quickly 好d

我支持大家嘲笑佢地
連抗爭都做到咁柒
點解要幫你地?

毒娥冇力管治香港
唯有禁呢樣 禁嗰樣

遲早會有商家佬帶頭做都似...

絕食到死左人咪又係當無事發生

完全睇唔出有公會想聯合對抗美容玩絕食，酒吧就完全配合政府措施講閪咩

真係得藍嗰班先會諗到呢啲屎忽野去做

講反抗 真係全民照開或者跨工會去起義先係反抗

政府：絕食咪唔使驚冇錢開飯囉

屌你老母美容根本就唔撚係生活必需

要警告都係飲食先啦下嘛

講得好啱

笑撚死

無撚錯，班友為左開飯咪又係轉行，鬼同你齊上齊落對抗咩早前美容公會搞萬人網上集會，最後得三千人真係絕食死都未必有人關注

我屌 絕食 笑撚死人咩

咁撚慘咪轉行囉，飛雞都識落番地做走地雞，美容雞唔識？

其實真心 on9
牙醫又可以繼續
但美容就要停

最撚on9 係... GEL 甲都要停

好耐冇見過麥當勞叔叔.gif

笑係笑緊絕食已經係激烈抗爭
我怕佢絕食起上黎 唔夠力激烈

牙醫真係醫療一種
你牙痛/出智慧牙要剝，如果無牙醫睇點算？
美容唔係必需喎

btw, 要 scan 個垃圾app 不了

如果咁既條款都可以接受既, 一律界定係藍美容店

加油，希望激烈少少

藍絲：都是佔中的錯！

係㗎 其實本身都唔關佢哋事啦
啊太叫鴨 啊叔叫雞 鴨店雞竇照開

有冇前線先？

條友應該真心嚟

大家都未明點解會有咁多人反感
1. 用app 2.美容公司暗中開鋪其實仲賺緊錢
3. 出聲呢班撚樣全部藍
淨係呢3樣都抵佢哋死

如果所有美容鋪頭汁晒，對呢個社會有咩影響

化妝品銷售額上升

肥婆多左

呢班人尋擾滋事犯晒國安法 仲要威脅政府 唔坐返10年就係政府無能

警告政府?
可以國安法了

邊個叻人諗得出用絕食抗議政府搞到你無飯開？

屌你，見到佢地絕食真係好撚驚，一陣餓到比人送入廠死撚左點算，香港人會唔會就咁就絕種

講真 好驚

藍屍: 抗議唔係唔得, 但你絕食左影響到其他人, 增加醫護工作量喎.

其實好大件事，呼籲全港女人唔化妝，令生育率降為0

美容雞自撚閪柒鳩私 唔死無撚用 因住比客屌到閪開花生性病

邊個話美容行業 唔係生活必須？
試下明星藝人唔化妝會點？就算777都日日畫眉啦！
睇下百貨公司，邊個部門最大？永遠都咁多人

美容院係做facial
化妝品護膚品嘅零售無閂呀？ 美容雞

留明睇有幾絕

而家係咪又延14日到底果班乜會藍絲幾時表演絕食

係
無人想被強制檢測 同被裝安息出行
員工只係比啲老細拎黎威脅政府r更多錢同保就業資助
對於啲員工是咪真係生存唔到無人care

呢招都可能WORK ｄ

唔好得個講字pls

講得無錯呀
班撚屌藍屍老細想R錢
再講抗議方法係去政總衝擊 遊行 我都會支持
而唔係用呢戇鳩手法去換開門

On9，開返都冇人去啦

Sorry, 我見到個激烈行動係「絕食」之後，我笑左
唔好絕咁耐呀，餓親就開唔到工㗎啦，加油

要抗疫 頂多陣啦

抵撚死 上年醫護罷工話封關個陣又唔出黎

依家燒到埋黎先絕食 係絕就快喇

絕食減肥美容

絕食還絕食 你班友唔好出嚟示威 影響經濟阻阿叔揾食

係就快,唔好等下個禮拜,跟住又話對政府好失望,之後不了了之

好彩食完飯
噴飯噴到同事就唔好啦

支持佢地反抗

美容班撚樣都係藍絲支那閪多，成個運動瞓晒

佢地係平衡時空？

2021年夠膽話絕食係激烈

有聲
清天大老爺

馬死落地行
無錢咪搵pt 炒下美股

忙過之前？

人唔化妝係咪會死？你係咪戇撚鳩？

屌佢老母
係細場聽撚住個老細同班唔太識講廣東話既支那按摩呀姐屌
話阻撚住佢地搵食
諗住邊間屌就blacklist
點撚知十間有九間都起勢屌

仲以為會拎啲眼袋槍周圍射

仲以為會拎d果酸之類掉鳩林鄭

香港最驚就係......激烈抗爭
你班友大撚獲

我以為最激烈係永久罷市

已犯國安法，拉

唔洗絕食住
777搵人去同業界傾
業界唔洗做樣住啦

其實有d細舖都偷偷開緊

唔比林鄭黎幫襯

賤種就係賤種連抗爭嘅方式都係傷害自己

無啦啦出口傷人，你先至戇撚鳩

反對美容暴徒搗亂香港，要求國安公署介入調查

有無巴打幫手打去國安舉報 佢 恐嚇犯國安犯 阻香港隱定

打去國安舉報佢啦屌 還香港穩定！！！

配佢老母咩
中晒圈套

國安法拉藍絲，正！

收啱唔收到風係咪21號佢地會照開
開到咪睇唔到佢地絕食囉

照開就報驚

政府宣布，最近一周有381宗確診個案，本地有365宗，源頭不明33%，本周四到期的社交距離措施，會延長7日，至下周三止。目前港府要求限聚令人數最多2人、食肆下午6時後禁晚市堂食、關閉十多個處所。

7日

絕對恐懼撚不嬲佔少數一街都係人，驚春肺炎咩

絕乜食呀，你敢帶5萬從業員遊行，大把人撐你ga

仲以為乜撚野
2021年啦醒下啦仲玩絕食
有撚人理你咩

記得好似幾個月前都見到過差唔多嘅新聞

每個星期都要深喉？

餓死左又少個人反佢地
港共又贏

"你絕食對象係你老母或者會有用"

絕食係史上最戇鳩嘅抗爭方法
你諗吓代入佢地嘅角色 敵人唔食飯關我撚事咩

唔係對從業員員冷言冷員，而係恥笑呢班建制狗協會，用條尻擦鞋都冇人理，仲自我感覺良好

想射邊個？？！！

建制狗[img]

香港人係咪幼稚到咁！

全部美容機對準政權

一齊拎綜援啦，你地應得

仲以為集體一齊開翻鋪理鳩個政府添
屌 唔係仲以為絕食會做啲咩下嘛？

你警告我乜撚嘢姐

係咪唔合作破壞社會安定繁榮先
信唔信我鎖你老母返去

定係呢排坐得多肥想減吓肥

On9 ...係絕食定冇飯食....

同意
而家冇人阻佢搵食
不過冇得開 爽

政府日日都俾人警告，根本當你地耳邊風
係聽人講就唔會搞到今日咁

7日後好大機會開得返

而家已經冇飯開啦仲絕咩食

藍絲咪黎抗議
收左美國佬錢丫？

D藍絲之前唔抗議，殺到埋身先雞仔叫幾聲唔敢抗議，食屎啦

暴徒！反政府！

Arm ar

但要同藍絲團結。。。
第一，唔撚想幫佢地爭取，之前口口聲聲話黑暴，幫政府打壓我地，根本係共犯黎，我哋咁好人幫佢爭取埋？？之前我哋已經仆過街！

第二，班大愛藍絲一定話和平和平，唔敢反抗，寧願做極權下嘅順民

但我哋自己爭取，又要犧牲一堆手足藍絲就unun腳邊享受爭取返嚟嘅結果，邊踩我哋

如果有單喺美容院爆就好啦

[請三思]點解靚絲們你地要咁傻呀？！

試下絕食俾人拉

個畫面實好靚

林鄭又有政治危機

美容建國

抗爭... 好敏感字眼. 重要 激烈. .
香港已經進入另一個時代. . 你估以前......你班友果然勇

老實講 唔反對佢地做
上面都係笑緊我地前年做咗咁多嘢
林病都係wfc
其實係無奈到只能苦笑
絕食

威脅員工去同政府講數佢地咪最叻囉
成撚日都擺員工上枱
每星期強制檢驗一次都講得出真係屌哂佢地老母

只顧花農，懶理美容

而家已經係被絕食

又乘機安心出行 ?

黎生又贏

就係要攬炒
等睇d 藍絲死

好大機會7日後成功拎呢幾樣野開返業
佢地就搵大錢
啲員工就無哂自己無哂私隱

子華神都講過，絕食係好有用架
如果對嗰個係你阿媽

所以會叫有骨氣嘅同路人企硬

失業無飯開又扮絕食

點罷.....
舖都開唔到

俾政府搞到冇飯開， 所以唔開飯

絕食未？

想睇佢地絕食
咪走數呀

政府:

『將有激烈抗爭行動』
咁即係點？ 拆左禮賓府？

好有可能用政府釋出善意
7日後再算 絕食不了
幾時話藍屍係垃圾

絕食係自損1000, 損敵0....

收皮啦藍色經濟圈

推
有冇最新消息

我真係好撚驚.gif

絕食完未啊
完左講返聲

有幾激先？當眾脫毛呀？

Lm睇絕食

絕食完個樣好殘...美容喎

不了

抗爭未？

抗爭未

快D绝食，等食花生